ViuTV奇幻劇集－黑市(12)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前post
ViuTV奇幻劇集－黑市(11)

啞同學同強尼咩關係
點解會上去佢屋企

蕭生

唔該樓主

Lm

D對白好膠

呀Sir做野唔洗你教

又畫出腸

呢個暴走

又知佢住邊

同問，冇啦啦走上黎

不嬲係咁

條女啲戲……

呢part做緊咩

由呢到開始失控
個構思唔差 但細節處理得好曳

阿蛇咁樣搭人膊頭法

佢唔畫先出奇

條女d戲好屎又唔靚

殺人的正能量 - 鵝王

唔怪得知華記係藍絲
正能量到癲咗

要條女篤灰

啞同學

炒倫敦金

唔講出黎唔識寫故

無方法去解迷
唯有用對話去解

希望黑警都係無覺好訓

聽肥媽有話兒

歇斯底利

今集我覺得幾好

依家係冇得訓

劇情勉強到好尷尬

唔係比錢就得啦咩

到底做咩撚野

short咗

強尼個樣似真歇斯底里

段聲錄底咪得囉

忽然查到咁多野

jm9

今集淨傾計

呢part做咩啊

即係點呀，講咁耐。

準備暴走

成日跳過龍 唔夠時間 結果中間就跳一大步

Claim都公數 驚咩

做梗乜？

變魔術咩

究竟發生咩事

又濫暴

成日提正能量嗰班根本係自我麻煩
實際上喜怒哀樂係正常情緒
咁正撚樣講到其他情緒係病咁

啲cg

…………………………

黑警還眼

黑警就死

魔鬼交易

乜撚嘢

搞乜撚野啊屌

嘩 屌你老母爛到………………

條女好正wor
又好身材

睇唔明喎今集

又要報仇又要驚

暴走中

幻術宇智波鼬？

乜撚嘢事
講正撚樣金句當解咒？

唔撚明

超強反彈iPhone

反彈

咁撚好彈力…

我唔明

冇警告開槍

月讀

粒子彈

咩事啊

黑市之黑警日常

乜撚嘢事dllm

反彈 笑片黎？

痴撚線世界

咁條女姐係咩人………………

超級防彈iphone

CLS

跳彈

集集都睇唔明

做咩撚

乜事

冇死

反彈........................笑...

乜柒子彈反彈再反彈啊
打桌球咩

其實條女又會知會死？

暴走

笑撚咗出聲

完全唔知今集做乜野

明嘅出嚟講下
唔該

做乜撚野

個樣太幼齒

？？？？？

應該冇比錢就要死

我唔清楚我睇緊乜嘢

屌乜撚野事

子彈定彈彈波

屌你鹵味癡撚線

黑警下場

我到底睇咗啲乜

每個人心入面都有隻鬼

仲要無死

屌 射穿肺

而家先知原來子彈識反彈

iPhone落喺王大導手勁過Nokia

留名等解釋

到底有冇人明個劇情

還眼

神探

又用口解釋

笑到我癡線

第7行動組formed

咁今集係講咩
之前會講下親情 買樓咁
今集係咩

詭探

子彈反彈？

依集主角竟然無死

第七行動組

下次搵iPhone 對實彈

係咪串緊聖誕老人傷左收500,000

第7行動組收到order

R撚曬頭

Siri講野？

勇武打華記正撚樣

釣魚app

9413🤣🤣🤣

正能樣

，根本喜怒哀樂句係人之常情

我地就係正能量者要整個app對付虛假正能量嘅人

陳潔玲喎

########

Kitling chan

edan

屌你老味才子喎
你俾d咁既野我

呢套黑市真係學生水準都不如

edan?

華記正撚樣

個部門係咩？
嗰班追擊正能量嘅人？

仲要波袋

終於又有Edan

呂爵安世界第一

香港算係新嘗試

點解要俾50萬聽過嘅人？
死咗點算？

如果強尼係因為比烏鴉咬唔死 而收到信嘅話
咁點解啞同學都會收到信？

第7行動組

又有呂爵安

是但啦
佢都係9寫啫

一班頂唔順正能量既人為左反擊整個apps黎殺個啲扮正能量既偽君子？
痴線佬對偽君子？

最後三集

最尾笑乜春

部門你當係第七行動組啦

好燥 次次都一輪嘴對白解釋

想話王貽興ig寫嗰啲故事構思其實都吸引
但係真係execute好差
特別係每次佢想解釋嗰道理/概念
只係靠對白講講講
真係好low

仲整page?整個叫雞app比黑警破案啦

最後比粒子彈同iPhone搶哂戲

星期一二都睇唔到了
開sem要番學了

可能佢都被追擊過知點破

下集有兒登女

爭氣d 啦 viutv
錢駛左拍d 咁既野

夜晚都落堂啦

爭啲因為個app而死但死唔去

你學業會進步左

集集都唔知jm9
但集集最後都有追

2日都上夜晚堂

番學要返夜晚
第一堂都係intro野姐
Btw hku?

橙

星期一晚有嘢做睇唔到呂爵安

其實到底點解聽歌會死
幻象黎？

揀咗2日都係夜晚堂
intro先唔想走
想知啲assignment 安排

因為個女仔唔係扮正能量既人囉，強尼最後都唔依賴app，所以都收到信

差唔多集集都r撚曬頭但我又會集集睇

下星期一有兒登
呂爵安宇宙第一！

貪佢夠R撚哂頭

點解個app可以殺到人 唔明整app啲人識魔法？

睇左幾集
個concept係ok既
Presentation好d就爭好遠

呢套野係有靈異元素同超自然力量。

黑市就係sell奇幻嘛 有冇魔法呢點冇得駁

所以大才子先夠膽死編到粒子彈識反彈再反彈

為脆探下一集鋪路

靈異片ok?

仲有黃金童子尿花灑。

快快手完咗佢算啦，集集都虎頭蛇尾

見你地成日提住 本身無睇到呢集 係咪應該補返

係，公屋係暴走極致。

公屋真係好好笑

記得唔好食住飯睇，會噴飯
個花灑真係呢輯黑市既亮點

我都係

地縛靈(E5)， 內容好有意思， 完全接近香港人。有D傷感

同樣R爆頭睇唔明今集影射到d乜
部iPhone 真堅過3310反彈到粒子彈

呢集講到果個專業部門 我都諗到係第7行動組btw講起第7行動組我就吊劇癮，幾時有詭探續集...（雖然套野bug bug地，但想追完個故事

成日都話要搞Viu universe

黑市系列真係幫唔落

既然強尼係劇本入面最後設定唔使死 何必要搞低能CG子彈反彈iPhone

唔覺得肉緊左 又唔覺有意義 至於娛樂性就...

追到第14集 好有幻想力 有冇人分析下

岩岩先睇完,今集係幾好,不過衰職業
條女點解知最後一彈

蔣祖曼都去左tvb續集好難先會有

正撚樣

個女仔明明聽完個app死唔去
點解強尼捉住佢聽多次
佢又咁撚驚

點解你覺得有得解
淨係無啦啦熟到咁已經莫名其妙
當個女仔克服到偽善L app
根本無理由會再驚

係咪因為解藥係得一粒

其實都幾反映現實
真係有警甴利用公職身份溝女
咁就解釋左點解會熟

果集女同事,好正沖涼
我見到，沖到心口都紅哂

女食左解藥

個嘴成日唔知想點 好柒

真心覺得編劇想像力已經超越左99%以上既香港編劇
完全冇諗過靈異鬼故拍撚到集集都open ending係咁撚正
真心希望有第2季，個人覺得呢套野係viutv開台以黎最好睇既自家製劇集，甩開cctvb d膠劇九條街，如果viutv d劇集套套都好似黑市咁正咁吊隱既話就爽囉，直頭變撚左做netflix免費頻道

第2季每集搵一個mirror成員客串又好，做重要角色又好，已經保到收視

認真
睇美劇最撚正既部份就係每季季尾最後一集最後果15分鐘既open ending
美劇一套劇集一季先得一個open ending
而家黑市一季有成十幾二十個open ending
真係正撚到飛起
Viutv編劇好似識讀我心咁，知道我最想睇既係d點樣拍法既劇集

平行時空？ 個個都屌緊王貽興喎

黑市都有真心fans

佢地有佢地屌 我有我讚, 有咩問題? 完全冇衝突啵
每個人既喜好習慣都唔同, 機會成本都唔同
19年之前我仲睇開十零集既美,日, 韓劇
19年年尾之後我就轉換左我既觀看模式同習慣,開始轉睇同接受YOUTUBE既7分鐘電影同美劇
所以我完全唔覺得黑市劇情有暴走, 反而覺得O岩O岩好, 如果佢變成好似CCTVB膠劇咁20集一個故仔或者2集一個故仔, 我可能已經唔撚想睇, 而家放工就算幾累,夜晚就算幾眼訓都好, 睇黑市都可以一氣呵成咁睇晒1~2集, 如果以我咁既精神狀態同新觀看習慣,睇80~120分鐘你地吹捧開O既電影O既話, 我諗我已經訓撚著左

總之每次睇完黑市就覺得套野好似完全為我度身訂造拍出黎咁
編劇好似我肚入面條蟲咁知道我想要睇d咩模式,咩拍攝手法,幾長既港劇咁
希望VIUTV以同樣既手法拍唔同題材既港劇, 如果下次以喪屍等等做題材,取代靈異鬼怪, 拍出黎我一定睇撚硬

記得佢一年前係佢fb page 話拍緊，
希望係拍完 係後製到卡機啦

其實黑市個問題唔係拍個手法或時間控制，而係佢個劇本本身兜唔兜得到個ending
當然時間夠唔夠比佢地玩多d係個因素，但時間既然得咁多，個劇本能唔能夠響前面鋪哂伏線再響後面一次過爆發(如果揀咁樣做)就好睇個功力
問題係十幾廿集以黎好少可以前面三節解釋得到最後一節個走向，又或者係最後個發展完全唔知響邊度黎，所以先會比人屌

甩開cctvb d膠劇九條街

絕對同意
鬥低能鬥暴走鬥戇鳩無厘頭

TVB真係唔會比得上

有咁嘅事， 應該係後期製作拖緊， 詭探前傳做到奇異博士咁， 詭探2應該跟住做

講真我唔覺得cctvb劇又有幾合理
全部離地兼理想化仲要拉埋d濕鳩感情線同爭產
依家加埋維穩同妖魔化陰d陰d咁影響你獨立思考能力
仲要來來去去幾條友做十幾套劇
同垃圾食物一鳩樣

與其食垃圾，我不如繼續屌下新類型劇搏佢有進步空間

點解可以飲同唔手套摸現場物品

劉翁有自己的執着：「之前執行可能有啲唔靚仔，我今次就用《黑市》話畀大家聽我哋嘅實力去到邊，大家就拭目以待。」

失眠有好卂多都抄伊藤潤二長夢，想像力？

我諗大家應該要搞清楚，支持viu打大台唔等於佢地拍d on9野出黎都要keep住讚而唔屌得
堅持得響度的都係老觀眾了，都知viu到底有咩優缺點，一味踩佢地唔得話者只讚不彈都唔係咩好事

btw終於可以live番雖然唔代表會有手留言

兒登女

呂爵安真係好上鏡

kitling

agger

Edan

我覺得個肥仔 係鬼

硬係覺得肥腸有啲嘢

呂爵安入住請敲門

有陳潔玲

肥仔個樣

面青口唇白

又可以live住睇(屌)

正啊

same
仲要有自拍情節，我估最後睇返啲相發現肥仔死咗

應該係得佢睇到鬼？
真人應該無野

硬係覺得肥仔已經死咗

呂爵安拍嗰陣一定畀人屌過啲懶音

佢啱先好似睇到啲人哋睇唔到嘅嘢

可能真係影唔到肥仔

好似肚痛無廁所咁嘅樣

次次都係咁

好左

硬係諗起 嚇親萬里通

鬼故公式一定要搵個靚女尖叫

可能真係萬里通嚇佢地

可能調轉
得肥仔係生

似喎屌

其實拍個時應該唔會好驚? 依家睇返驚啲

唔洗驚喎榮譽痴女

化到咁明顯 大家咁諗都好正路

去鬼屋著紅衫係咩玩法

等睇暴走

拍個陣大把工作人員

乜嘢可以用口吹

cls 開曬黃腔

屌 攞豬紅嚟當血

痴線生日歌

有啲似第一集

唔係正路咩？

呂爵安套衫令我諗起Forever

肥仔越嚟越有嘢

包揼少出

肥腸有綠光，已被鬼上身

真係有forever feel

,應該上咗身

應該一齊拍

睇劇照個陣已經覺

雀安本色演出
做番自己咁

似

咁有冇景圖

今日先第一次睇
有冇手足講下呢套劇講乜

肥仔的語氣好奇怪

啲戲好過第一集

呢對cp正

景圖一早俾人撞死左

靈異題材單元劇 集集唔同

今集應該偏恐怖

柳應廷講你老母 呂爵安講你老豆

其實數得嚟都100 都走得好遠， 洗咩佢哋應機

等睇暴走環節

單元劇
唔洗理
你當得一集嘅恐怖片

每集都係單元劇 你當係暴走劇睇就OK

係咪每集劇情都會連貫定係點

靈異暴走劇

當奇幻潮咁睇

又有廣告

又黎呢個廣告

冇連貫，連演員都唔同

劉美君

好想鐘柒條肥仔

又係呢個廣告

又嚟譚律師

個廣告

好睇過黑市

個廣告jm9

呢個廣告其實做乜9

自推自high

又嚟料譚律師

點解每次睇都會睇到依廣告出現

頂你個肺丫

會計妹啲frd?

好似次次都係呢段時間會先會播譚律師

個廣告到底咩事

cls廣告

又有譚律師

係咪有人話呢個廣告好恐怖

又播

冇人知
佢仲有個古裝版

我覺得係個律師諗住做套電視劇出嚟

個廣告想點

譚玉英

騎呢過黑市劇情

係咪贊助商丫？

我都咁諗 等緊下集

廣告都暴走

如果無最後一個畫面
又會係新一個蘋果廣告

邊到可以重溫

佢深夜都有播

一鏡到底

仲有莊始皇
其實嗰個莊律師個唔覺得尷尬

咁蘋果廣告恐怖啲

自high呢吓嘢

冇啦啦有部電話

唔會覺得奇怪嫁咩

呂爵安扮番自己

張圖好恐佈

On9又細膽

冇解鎖，賣出去都唔值錢

咁冇得攬人既

仲要攞走埋cls

真 乜都淆底
:因為我近視深 怕對眼有事

傾套野啦 咪L理個廣告啦

而家係MG韓國遊樂場feel

呂爵安好多戲份喎依集

懶醒以為搵到

暫時未有咩高潮位
有少少悶

係咁講拍手
啲角色係咪準備被人斬手

未到十點

想爆粗

加埋烏溪沙伏匿匿feel

到未到暴走

頂呀個close up鳩叫笑咗

暫時劇情正常

個糖糖扮把雞仔聲好撚討厭

Edan 真係搞笑角色嚟

又一堆人，不停 loop

咁即係客送定買

佢地遺忘左肥仔

好似係

成班臭雞

D以好撚賤 正仆街

白衫女個鼻咁奇怪既

呢啲女人

啡裙條女個鼻

侵權臭閪大大聲

有同感 好撚做作

好熟口面

又開始解釋劇情啦

Download

陳潔玲把聲本身就係咁 唔係扮

真

佢隻大眼仔戴到隻眼好核突

翻版撚

慳筆直唔做出嚟

我哋都睇緊cult片

但好大波

肥仔冇再出現過既喂

你哋應該講緊唔同人

係 我講梗冇波黑髮個個

竟然會轉scene

冇人理唔齊人走

女人

無啦啦轉走咗捉迷藏嗰度

而家先諗起肥仔

透明肥毒撚

蘇偉泉？

似之前搵男朋友節目 揀左個韓國大叔果個

一齊去分開走咁ON9

部電話冇鎖

同學的可愛女友

唔知 頭先有條女話自己唔入戲院要download果個

痴線

剛剛miss左頭一截
咩事去玩拍手

做兵真係慘

呢套野
無論前幾集父女 兄弟 定拖友
啲對話都係好老尷
正常人唔會咁講野囉

btw另一條女叫咩名 幾fit

真係有

Sorry隻手有d似豬仔午餐肉

突然間?

短髮女有啲似松岡支那

真係冇左對手

果啲睇落全部人好frd嘅Youtube channel 私底下係咪都係咁嘅關係啲人根本就唔熟

第一次咁想全部人死曬 正仆街

嘩

又歧視肥毒L

睇下係咪真係熟囉

日日都睇到R曬頭

屌你笑咗出嚟

臭雞

巴打可以考慮吓做編劇

好大波

對手咩料

正反手煎有無咁癲

條女咁似陳易希

我真係冇po相
但我有做過啊

我真係冇po 但有食條仔

話無post
唔係無做

開始黎料啦

個型又幾靚

兩條女分別叫咩名

跌岀黎

潔玲又黃又正

閃卡？

仲用部手機

又口講劇情

有冇ig

其實好細
但露得多姐

全部屎戲到喊

Sandy Lam

唔係自責點解食咗 人地條仔， 係狂問點解po左， 冇得救

同感

糖糖kitling chan

狗屎劇情

使唔使講晒出嚟

潔玲係tbb已經覺得佢好正

自言自語先最難頂

跟到貽興王的思路

一集講一個故事真係搞唔掂 成日靠講

個編劇唔驚得罪人？

真係好弱智

食完仲要影相留底就抵死啦

初初仲以為真係無辜
點知只係做咗唔認

今集做乜條條女都咁兇狠

間唔中一兩集有啲TVB離巢嘅拍 戲份比以前重
然後啲網絡留言報紙就話哎呀俾TVB浪費哂乜乜乜

有冇諗過係其他台嘅人戲太屎 棄將過嚟都輕鬆贏曬

唔係搞唔掂
係佢唔識寫

拍拍拍拍 幾多隻

頭二個字已經講曬劇情，好撚冇癮

咁嗰啲綠葉通常差極有限嘅
嚟到呢邊起碼可以做下主角

仲可以係間房咁講

佢d自言自語真係搞唔掂

條女好樣衰

自己開返就驚

單元劇唔係唔得既 但佢未夠料做到

屌好撚低b

成個心路歷程講晒出黎
佢一定真係非常超級驚喇

啲戲真係睇到我都尷尬

震波

先達

呢套嘢啲人勁鍾意喘氣

做嘜係度扯蝦

Siri

真係估到啦

啲喘氣聲聽到好辛苦

3隻？

喘完氣未呀 屌

咁撚驚就將部電話掉落街掉爆佢啦

洗唔洗咁驚

Siri 終於有意識唔係 撞鬼

你答得好啱

吊西條女d聲咁

打爆部機得唔得

條女個鼻好假

係咪仲會跟住佢行

唔捨得

好樣衰

女女女

點解會理部機

行去地獄路線

咁似unfriend啲劇情

最容易表現緊張同驚

睇唔明d女幾正

扯蝦扯蝦扯蝦

通常siri都係答“我唔係好知你講咩”

好膠

啲女係要著到成隻雞咁

我部8plus個Siri 都成日自己岀黎

今集咁擺明車馬有鬼嘅

真係暴走劇黎

岩岩條女咩名

幾大波

條條女都戰鬥格

唔係扔部機落街係開個櫃

大台大咗50幾年 流水線爛船三分釘差極有個譜

王貽興咁唔妥TVB 但係佢拍得真係⋯⋯

腳

扯蝦x9999999999999

花豬

小心你隻手

雞格

屎戲到

陳潔玲真係好正

啲女長期比人屌緊咁

吸呼講野吸呼吸呼

驚佢亂 post啲相好過啦

著到咁教琴好淫

又撞車

兩個咁嘅裝扮坐喺茶記

真係似等開工嗰啲七日鮮

條女講野講唔正既

對腳好靚

死得咁快

啲戲好假

又死多個，仲要死得勁假囉

死神來了？

我都想學琴

順睇女

乜野劇情究竟

下世小心啲

過馬路比車車死嘅呢啲舊式大台橋仲要做幾多次

著埋d雞鞋

點解啲人成日過馬路都唔睇車

結局肯定係冚家鏟

條女比人捉住黎屌

應該會比車撞

着到咁

係咪會短到咁去送殯

著到咁去喪禮

個世界交通真係唔安全

夠白

咁EDAN同肥仔到底死左未

探靈→撞鬼→跟返屋企→輪流死

玩咗廿幾三十年

條條女講野都唔正既

truth or dare 都係咁輪住死
仲要係跟相排位
又係一班一齊去一個地方先

應該死咗

又扯蝦

影到鬼會唔會明顯到咁呀

隻鬼痴撚線 假到

未係囉 真係趕住去死

好似啲車突然間出現避唔到咁

啲女啲戲真係幾屎

個個都用喘氣聲嚟做劇

張P圖好假

咁似momo既

夠肉

係咪都要喘氣先表達到?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

無著衫？

佢講嘢我想笑

女鬼把聲

死神來了

真係

屌 以為佢無著衫

真係好on9

以為條囡冇著

可唔可以以後唔好再要啲角色講佢地啲心情出黎

竟然有Brian

我都以為係

又話brian好正既咁柒

又做乜鳩

咩事？？？？

所以tvb唔比位佢上唔係偶然

又搞笑rt

條女好冷靜

乜野事

笑到仆街

痴線，咩藉口黎

睇潔玲算

彥祖咁既樣

可唔可以以後唔好係又喘氣唔係又喘氣

又做乜鳩呀

一個扯完下個又扯氣 係有啲煩

brian一出場就死

口角D茄汁想點

劈完友仲可以行上黎

又係茄汁血

d戲屎到睇到我笑出聲

笑到死

kitling成日show腳

真係膠到爆

樓下有人劈友

垃圾劇情

笑撚到我仆街

睇完自己唔會笑㗎咩

成套劇d人都唔識做戲都好難得

屌

陳潔靈d戲加埋d劇情。。。

隨時下一秒就彈返起

啱啱 睇鬼相條友仲靚仔過佢條仔

痴線咩劇情黎

你成個harry仆街咁就咪叫彥祖啦

屌你班咸濕仔

仲以為9up求原諒添

其實係笑片嚟

鬼片嚟講 依套都算多笑點

今集冇暴走既

王劉睇番套劇其實覺唔覺得尷尬？
咁撚弱智都出得街

用童子尿淋一淋即刻好返曬

似俾香港警察打

臨死都要同條女講我愛你
呢啲咪叫溝死女囉

啲戲屎到完全入唔到戲 真係笑片嚟

黑衫

我都想食波餅

行行下無啦啦比人劈中

自我感覺良好

今集睇腳

全集都cls 仲可以點暴走

全部都暴走喎

呢集真係純睇女

我都咁諗

暴走晒啦

套嘢咁好笑的

睇kitling

劇情咁on9 ,諗住有d肉睇下都好麻

古天樂賺埋啲陰質錢起山區學校

另外條女叫咩名

才子嘅嘢係我哋睇唔懂啫

咁都唔暴走？
Brian出場一秒死 仲要想挨落潔玲對波到

今集真係冇劇情可言

睇腳！睇腳！

男男女女個9個都扯蝦交戲

佢會話佢劇本冇問題 係d演員唔識做戲糟蹋左佢劇本 嬲豬

台前幕後係咪放棄咗呢集

我都想知

kitling有冇3日2夜過

今集好悶喎…暴走都懶

張松之嗰集又係斬手又係撞車

已經暴走緊啦

都無波

藍絲出沒

呂爵安的戲份係咪完左架啦

我諗啲演員依一刻先發現

冇啦啦劈友都出埋

邊集？有張松之

仲有一part

不義肢

唔同程度扯蝦=戲情

吳海昕就真係走寶了

王貽興果集仲好睇過呢集

又嚟on9政府廣告

剪預告個個真係要加人工
將舊屎剪到咁吸引

爛得嚟幾好笑

一開頭佢同wingto有套情迷越南

係咁喘氣睇到好辛苦

碟仙果集都係撞車死

真係死 我以為佢扮

我都覺

變左查案咁

條友柯南上身咁

笑撚死

點解唔搵師父

笑撚咗 下一個係隻狗

啲角色死得好含蓄

灰熊已經係做得最好嗰個

狗都唔放過

與陳欣割蓆！

死狗

條女拍過cctvb愛瑜珈

隻狗好得意

救命呀

咁del哂d相咪得

嘩屌你老母條女啲戲屎撚到

又死全家

集集都好暴走 真係搞唔掂

踢波嘅都好過佢哋

真係冚家鏟死晒

死老豆老母仲咁冷靜

下一張係文宣圖有777個樣

呢集會唔會係黑市全套最膠個集

狗仔

其實劇本都好大問題啲flow係咩事

唉

其實係無錢定點
點解啲演員質素會咁參差不齊

好有回魂夜影子

肥仔同馬騮呢

佢堆fd死來唔知做乜9

乜鳩劇情黎架

AV嗰張？

用意志克服鬼

個男成個大隻版劉翁咁

集集都係咁

死咗啩

依集啲囡囡好淫

都唔知喊緊定笑緊

死左

再下一張係屎煎片

每集都loop緊

今集好齊

一致冇演技

算啦屌

點解d戲可以差到咁

成班高官同黑警啦

拍電影嘅係唔同啲

屌
照抄truth or dare

童子尿穩佔榜首

咁冇左隻手又咩一回事

隻鬼仲勁過貞子

𠝹波袋

影popo啦屌 3萬隻慢慢影

咁肥仔& Edan究竟發生乜事？

咪係
睇到岀晒戲

俾D凸別死法你開心下啫

影黑警

正

有咁撚勁既武器唔用送走佢？

老豆搵囝

純粹為左睇條女

全家覆呢

女鬼圖可唔可以p好啲先出街
道具組都唔pro既

真係慘冇人記得佢哋

jm9?

如果套劇 突然出現司馬至全 救佢地就係變神劇

saw 果集有得鬥

條女會唔會自殺入去牽制返隻野

買部新電話擺習近平張相入去 然後整隻鬼入去

記者會慢慢影

鬼：屌你老母要我食豬紅！

河國榮算啦

saw 嗰集膠過今集啦

係就正

童子尿冇得輸

啲背景音樂咁悲慘做咩
呢套明明係笑片嚟

攬炒

童子尿視覺上都幾恐佈嘅

陳潔玲真係好撚正 着埋啲衫特別淫

心血來潮諗到想加落去，但又諗唔到點兜

慣架喇睇到第18集

係每一秒呀

王貽興以為你哋一定會好感動

童子尿係邊集

屌我隔來屋個bb都喊得誠心過佢

做咩事

jm9????

個重點係做唔到悲慘嘅感覺

白滑大脾

應該慘同恐怖嘅就嘻嘻哈哈

唔明
咩影到自己就要殺死自己？

第十集

條仔仲未死ge

隻鬼啊叔黎嫁喎

公屋 第十集

J.....m9

cls

又話做法事唔同驅鬼

係鬧緊佢弱智呀

咁就死左

做乜撚野 以為冇暴走屌 無相王咁

做乜鳩

王貽興我屌你老母呀
做緊咩呀

好戇鳩

公屋

終於都暴走

笑片

做乜9呀呀呀呀呀呀呀

JM9

變左零

十連拍呀你老味

又變膠劇

十連拍

好on9

我睇左d乜

做乜鳩呀你老尾

條女好正 好想佢對住我瘋狂講粗口

痴線
已經唔識比反應

一開始都已經係啦

條女咁搞笑

啊

嘩跌膊

最尾暴走劇情

大學生fyp都拍得好過佢

集集都笑片

屌你老母童子尿咁鋪有對手

真係白痴到打冷震

你老味笑到嘔血

大暴走 10連拍呀 你老尾

十連拍 你老味 真係痴線㗎喎

咁似ps2舊game 影相捉鬼

做乜鳩
老豆老母睇到呆撚咗

8戒

靈體武器呢樣嘢好似係我和殭屍有個約會2玩先

一秒變性格

隻鬼笑撚死

當佢地死左啦

Alan wake

十連拍黎架

邊個好笑啲

公屋童子尿
十連拍呀你老味（閃光燈）

到底喺度做乜鳩

肥仔咁撚毒

又話隻野死左 咁邊個殺條女

死哂

夜神月？

用電話殺人
死亡筆記電話版

童子尿視覺效果勁啲

仆街啦
隆胸嗰矽袋漏水

放過我地啦黃貽興

以為睇緊中學生作鬼故

我睇左d咩

肥臭毒撚真係好恐怖

肥腸係殺人果個？

救唔返今集

頂上對決
y not both

我成晚睇左啲咩

阿鬼！

姐係肥仔未死?

可唔可以load popo D相

集集屌佢一個鐘，其實唔錯

總結今集：陳潔玲對波同條腿好正

唔係話搵到警察嘅咩

似係但拍個手法好on9 寧願佢夜神月算

條女著裙咁都唔走光

真係衰過cctvb編劇

十連拍還好
童子尿真係暴走得太過分

點解要幫隻鬼配音

d留言好好笑
正過套劇多多聲

下集預告組勁

又係預告最正

個肥仔係咪pop team epic第11集入邊個肥仔咁

笑撚左

又浪費一個鐘

但多人睇過TVB

淨係睇到陳潔寧對波

最好戲: edan同肥仔
但得一節

第三條女係李昭南？

條女未出到去就死左，又會知馬騮轆左落山

OK 我又比個預告呃咗

下集見鬼2？

今集剩係睇佢對腳

真係含家鏟

還好？？除左條女邊忽正常

十打呀！你老味！！！

第二差saw
第三差十年拍
有無異議

做愛呢把聲真係不得了

好有80年代邵氏鬼片style

陳潔玲條腿好正

點解要捉鬼要十連拍影相

真 有對比佢地都唔係最屎戲既

最後八戒果到即係點呀？

殺佢哋嘅應該一直都係肥仔
隻鬼只係佢哋嚟到先會殺佢哋

睇黑市嘅世界入面 難得一見嘅師傅

想屈無敵時間

我覺得第一係saw
童子尿頭半個鐘都造到個氣氛

不如叫剪預告條友做導演啦

係…至少睇到無敵演技今集真係堅差

睇到好尷尬
孽念深式mk造型、演技加劇情
返咗十年前咁

寫個個都解唔到

吓 點解個肥西要殺佢地

好想中出潔玲

今集睇女

我工人姐姐都睇到係度笑

1hit唔死未追都幾jit

真咁既劇剪到個預告咁屈機

有冇人知道八戒究竟係咩事

佢心諗 我鄉下啲戲都好睇過佢

鴨寮街狼人（私人會所）幾時有第二集

好想係鬼屋將佢就地正法

屌啲劇情真係

十連拍黎架你老味

拍得好差
有冇10點收視

但佢每日睇預告都話
嘩 聽日好驚

然後集集都笑左

應該仲有續集/前傳交代番8戒個目的

失眠夢呢

黑市係咪就快播完

肥西應該成日比人搵笨，所以懷恨好耐

真係好垃圾

好撚正呀

我反而想知執牛柏葉屍條殺
友係未八戒

我究竟睇咗咩

仲有2集

你咁睇得起viu既

同埋揸機果個可唔可以唔好咁震

冇得笑啦

全集除左陳潔玲好正之外,全無可取之處

下次仲要播藍絲劉美君套好人好姐

Chinese ghost comedy hahaha

kitling 好正

小新把聲

走先~~播男排女將再上水

鬍鬚佬d戲算唔算最好果個
個樣好似尋秦記個大哥定二哥咁
不過後生版

欣宜不了

最後嗰part解釋起碼都叫有啲驚喜
今集嘅感覺係寫寫下解釋唔到就算數

仲有兩集

都幾靚仔，搵下佢係邊個先

呢部肯定罷睇
我地喺其他綜藝po見

我覺得係肥仔係普通人， 佢目標係做兵
比兩女冷言冷語， 仲要走咗之後冇人記得佢係人都嬲啦玩失蹤， 條女仲想第二日 肥仔車去做嘢， 有事鍾無艷無事夏迎春令到肥仔 醒覺

黑市2再見

嗰個唔係純粹係popo嘅調查結果咩
不過唔知點解係由佢把口講出嚟啫

其實今集個故仔好流
冇咩鋪排

仲衰過以前陰陽路

希望lulu痴女快啲有得睇lulu

黑市完咗不如開套黑警

另外菇頭條女叫咩名

之後播好人好姐
感覺有啲似cctvb啲家庭倫理劇

今集完全唔知做咩事
一開始就見到肥仔斷手鬼 轉個頭就edan殺人
臨尾就話比鬼攪
最尾又出番肥仔唔知做咩事咁

我睇左啲咩

十連拍後勁凌厲

剪到我哋晚晚都要中伏睇呢吓都要加人工啦

saw 一開波已知係on9 膠劇

一個閃粉一個旋轉聖光

saw 第幾集黎?

劉美君
江若林老公

全部藍絲

唔洗睇

肥仔, edan同埋斷手好似同之後啲劇情冇咩關係

第12集全家覆

奪舍其實個結局幾翻轉！我覺得ok 撇除貽興王d演技（三哥都差唔多啫）至少好過呢套 係咪唔想寫亂鳩咁收尾…咁不如你拍引鬼遊戲賴野仲好啦…成套野玩拍手疑神疑鬼仲好睇…

最唔明係 第一條死的女點解無左對手

肥仔反而易解釋

個肥仔俾人笑肥毒矮
之後意外拎到部死亡手機
咁佢報復就一一殺死佢哋，順便俾佢哋玩埋個推理遊戲 (估死亡順序)

利申 亂估

uki law

搵到了
ukilaw

但另外嗰三條女都無斷手
點解嘅

因為一開頭玩緊捉要拍手 但鬍鬚佬gf又冇左對手先唔明

唔係化
生煎包竟然係藍絲
利申： 無fo開佢

佢個故事都唔連貫 啲細節link唔埋嘅痴撚線 啲疑似伏筆都唔關事 唔撚諗啦屌

然後死死地氣睇埋剩返兩集

仲有今次 同個topic有咩關係
心靈寫真 心靈左啲咩 寫左咩真呀

完全唔明咩個故仔
上半集都仲覺得有啲feel 點知暴走到連個故講咩都唔知

我都特登望返topic咩名心靈?邊撚到心靈啊睇過

Edan啲血染到引鬼咒 所以被鬼殺都算中合理

佢地玩伏匿匿有條規矩 捉嗰個嗌拍手 其他人就要拍手
唔拍/亂拍就斷手 都解釋到

肥仔 兜唔到

無玩拍手既反而無手 唔知做嘜撚

心靈寫真係日本解靈異照片

我開頭仲以為會好似死神來了咁逐個逐個死，跟住個女主角成功死唔去

過多排同人傾閒偈嗰陣時唔小心講咗拍手兩個字，就聽到拍手聲跟住就劇終

隨時拍到30集

山地條女手機撞鬼 又點解釋
肥仔有死亡手機又點殺隻狗同女角全家 （仲要知埋順序）
仲有抵鬧既係 肥仔又撚會知女角幾時番去既

長知識了
起初以為係隻鬼入咗手機 會將機主心底不可告人嗰面揭靈出嚟
e.g. 山地食咗糖糖條仔 電話隻鬼就公諸於世
但其他死嘅角色都解釋唔到

本報翻查紀錄， 堅信號在去年底已獲翠華以925萬元入主成為大股東，佔股65%，餘股則由蕭潤邦與拍檔黃震宇、康和堂老闆娘鄭翠梅、知名歌手謝安琪、DJ細SO（蘇耀宗）等多名原始股東持有（見圖），以入股金額計，相當於堅信號估值逾1400萬元。

蕭潤邦透過公關回覆記者查詢時表示，希望令堅信號變得更大，合作後所有決策權及日常運作會一切依舊，以他的決定為中心，繼續扎根香港。蕭潤邦稱，他與翠華主席李遠康兒子李祉鍵是多年好友及同學，計劃未來把品牌拓展至東南亞國家。至於李遠康則未有回應查詢。

翠華啲frd

斷手條女 係後join個班黎 比車車死條女都好似無斷手啵

真 兜唔到 幫唔到兩位大編劇兜

唔明

yes 呢個都冇手 先唔知想點
肥仔化到咁 原來乜事都冇 撚哂大家

唯一解釋係Hack入左陳潔玲部手機
唔好問我點Hack呀。我都解釋唔到

你又知佢真係無事?
話說 臨尾有一幕 有條友摸住 鬍鬚佬條屍 又係想表達啲咩

有條友會唔會就係肥仔？話比你聽未完仲有野

屌吓屌吓又爆po

衣著唔似係
不過是9但啦

唔知 只係知比預告同上半集呃左 好嬲
早知去打機好過 完全無頭無尾 表達唔到成件事 莫名其妙就死9哂 肥仔係人係鬼又唔知
屌屌屌

大家生活壓力大
所以e類劇有另類作用

膠巴開唔開po

應該最後一個post 啦

完全發洩情緒用 爛劇

最慘係成件事好亂
究竟佢哋死嘅原因係
玩拍手冇跟規則？
定係影相影到隻鬼？
點解部手機又會撞鬼？？

真 早知打多兩鋪機
明知中伏都會追落去

開咗新po
ViuTV奇幻劇集－黑市(13)